政府指付錢為陳同佳請律師指稱全屬虛構 保留追究權利

政府發表聲明，表示有關特區政府付錢為陳同佳聘請律師的指稱，全屬虛構，絕無其事；特區政府對捏造和散播虛假信息的人，予以強烈譴責，並保留法律追究的權利。

發言人表示，政府希望陳同佳能夠早日赴台，接受法律制裁的立場一直沒有改變，希望台方以認真和務實的態度，不作任何政治操作，盡快接受陳同佳到台灣投案，以彰顯公義。

發言人又說，只要台灣履行應有的責任和司法公義，准許陳同佳入境，特區政府十分樂意作出合法可行的配合和安排。

百幾萬律師費唔通陳同佳自己變出嚟？

人都x左啦

仲洗咩揾律師

台灣：OK咁我判打靶
港共你送唔送佳佳過嚟

有d律師好似唔駛用錢請到
排11個位

乜撚嘢特區政府
都無人民授權

只要比妹妹就ok

佳佳：無錢，唔去啦

個大愛牧師搞到今時咁既田地要負好大責任

經貿文辦唔幫冇錢在台港人代付律師費及後償還？證明BNO遠比特區護照好用！

保留？支持你告鳩佢呀，係就快唔好忍啦

告鳩台灣？

即係唔當台灣自己人姐

比豪宅佢住真啦掛

港府戰狼幾時出

係咪住安全屋舊錢包埋所以話無出律師費？

點解政府一直幫住佳佳
係咪林鄭親生仔黎？

鄭月娥搞逃犯條例，本來就係政治操作。

但住豪宅又唔見佢否認

可能已經不在人世

應該係聖公會找數 但呢D港共莊腳同政府錢有咩分別

搞埋啲花臣

我淨係想睇吓佢點追究，上京告狀？

佳仔表示不開心